林盛斌，為何入院一倘

仍然在醫院張床 , 想起老廟

我知你邊間教會 屌你老母

咁都唔撚岩音？屌你老味

仍然在醫院張床，等死既bob